26萬人在追蹤 '香港黑警 Hong Kong Popo' Facebook

push

兩日搞掂佢

想睇佢跑嬴果一下

pish

黑警

死全家

推到過30萬

推

黑警幾時拎出黎打飛機

一諗到啲MON POST狗睇完嬲到胃痛 我就開心

警慌:仲有26萬人支持

正

249,656 人說這讚
262,089 人在追蹤

要定期update黑警最新資訊呀

而家一分鐘幾百咁升緊

升升升...

仲以為冇人玩FB添

老野先玩FACEBOOK

我係老野

真係無玩好耐
不過既然要like咪like下

gogogo，就快多過hkp

想屌鳩佢追蹤就得
唔洗like

搞錯左, 呢個page要like

推推推

想屌鳩佢CAP圖就OK
唔洗追蹤

推呢個

Push

推爆

仲差四萬就到30

26慢人, 幾時出黎遊行?

唔該大家, like 埋其他黃page

250,339 人說這讚
262,791 人在追蹤

快d過30萬

「成績表！」我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬 2.0

請POST LINK

我無玩好耐不過有個咁正嘅page都即刻login返黎like

已經25萬
今日內升穿30萬，ok?

推到30萬

做得好

快啲超過本身嗰個

😂😂😂😂😂😂😂

好快

llp

夠薑幫我pin

你估班狗會唔會申請merge

250,675 人說這讚
263,151 人在追蹤

推爆佢

OK

依個先係真野

最好個page夠30萬嗰陣，
再post張30萬thx
班狗發癲都似

p

like膠page就幾十萬人
洗版做野就得幾百人

唔係人人用登 大家辛苦了
抖足精神再出黎吧

繼續push 唔好咁易放棄

Like啦屌

岩呀 大家要互相扶持

忠誠勇毅
不知所謂
基情揚溢
攬埋一齊

三萬黑警死三代

就快多過對面香港人真係好叻豬

唔係個個有連登ac

陰九公 做警察要有幾羞恥

大手買入 升升升！

快得咁緊要

我幫老豆老母like埋

依個已經係最低入場費

大家要出力share

係, 都唔係個個玩facebook

但係一個人可以揸幾個fb ac 呢
以前打機開落幾十個

但唔知點解係fb search係搵唔到
要㩒link先入到page
定係純粹係我問題定關fb事

推，4日內多30萬like不是夢

Like 完順便report 埋呢個page 丫，就係佢地舉報

30萬 thx

係呀 要pin依個先！
佢地搞我地個popo page

推手

我都unfollow咗
反正都係撚狗屌狗
去藍屍群繼續撚

???
睇錯左？

快d過30萬，thx

30萬，thx

真係睇撚錯，sorry

我unfollow咗警曱嗰個
改like呢個黑警page

如果淨係撳個like連幾十萬人都無
咁先係可悲

30萬thx

邊個黑警負皮

繼續推

一定要突破30萬

過佢頭嗰吓影張相
夠恥笑一世啦
之後個page摺埋都無所謂

好堅！推！

已report

幫推！

快啲like 啊 突破30萬

Push!!!

done

勁多fake News

又梁振英又黑警

Tvb戰線又唔見咁多人做

push push

無睇TVB好耐

4 日搞掂4 年嘅嘢

推到過百萬！！

Reported

靜係香港唔夠 要推廣俾全世界

講緊

淨，
Twitter ? Reddit?

我like左啦 你地like左未

社團？

2日就咁多

呢個page都幾危險用字有d立場feel 好易扼到人

再推

Pish

班狗到依加都唔知民意係邊
明明已經區選完 造完票都大敗
一班五毛ac讚又打飛機
佢又唔知對家幾多人

已like

Like 左啦， #黑警死全家 你唔係唔like ar

S

你講緊咩?條link 係抵制tvb 廣告商

開page嗰個洗定屎忽等坐監

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

追到警狗page

好驚呀

like左

坐咩監？犯邊條法呀？
Mon post狗係咪嬲個page開四日個like都就黎多過個開咗四年嘅page?

連登仔失憶症發作？ 黑警一招report fake page 就幫你自動like返佢地facebook

可唔可以將黑警濫暴既片放埋上去

已加。但我覺得30萬人係唔夠。最少要有200萬

keep check 囉

我諗你要PM FB果邊

唔夠兩日啊

大家like下fb d post可以推到更多人睇到個page

Lm 等睇黃金交叉

4負皮，mon po狗死全家

借個位宣傳下

如果要搭的士 幫襯下黃的

Liked too!

其他有用page又唔見咁多人like

like

有無咁多人

有黃色youtuber慘到連100訂閱都冇

試下放link 唔好放負？
明白大家都辛苦既

果個page 個名咁柒....真聞.....

d setting 又咁ON9 既.....
係人都可以貼post 上去~

27萬了

炸迪迪尼都要坐,冒警唔使坐

3百萬 thx

平時fb嘅tvb戰線、東方戰線、叫大家like黃page都得幾十、幾百人做，仲以為無人理fb添

其實好多人為左文宣同跟貼反送中而用返

721打人農夫都仲未拉, 驚咩

下個POST OK?

Done

Good afternoon, sir!

你洗定屎忽等中肺炎

認字特警又算唔算冒警？

請like埋以下fb 同埋跟指示做任務（新加入戰線麻煩搵返前幾日嘅post做埋）
前者得幾百人，後者得百幾人

算 佢都要坐

三十萬，thx

終於肯認自己係黑警啦？
Sir!

等睇同狗警page like數出現黃金交叉

sir佢老母咩死黑警

會唔會中伏

推 30萬thx

屌你老母
早幾年咪試過比警畜report之後啲Followers比晒警畜
成班On9當有趣仲要犯相同錯誤
等睇之後屌Fb打壓

liked

我仲日日用緊 即刻覺得變老嘢
但用佢睇長文/news feed真係好方便

Keep Check

我以為條link係去警甴page
原來係真·香港黑警

258,235 人說這讚
271,287 人在追蹤

Tui

唉

reported個page冒警🤣

推呀

黑警page 多過黑警page
好快人都癲

一諗到你report完個Page
佢D讚仲係一路升
你一定嬲到震

升仲好，到時60萬thx🤣

笑死

冒警??
阿sir邊個字眼令你誤會冒警?

不誠實使用電腦囉
係咪都拉左先

今日一定過
黑警真係過街老鼠
神憎鬼厭

Like and follow

只暴製亂

朱閪伯格唔係好人，小心

痴線升得快到
就泥超過狗署個page

[唔叫新型肺炎Covid19]Let’s武漢シェーク Wuhanshake connect全人類

Feel到啲狗會等到30萬就做嘢report
到時攞返個尾彩 串返有人冒認佢哋
佢哋咁小學雞

希望唔好被report 到摺
一定要過30萬

佢咪Report囉
三日後又再有個30萬嘅pagelike又唔洗成本嘅

推呀 過佢頭就可以

不你老母咩，冇撚咗啦

係咪已經靜到呢個地步, 比著係11月, 呢個PAGE, 一晚就已經30萬啦

要人
30萬係唔夠

264,910 people like this
278,355 people follow this

幾日就30萬得唔得㗎人哋開咗四年先得28萬（本身有30嘅...）

人比人

乜野無撚左？

即係香港警察都覺得自己係香港黑警呀？
Mon post狗

推！

個page冇左

仲係到喎

search唔到

自認黑警=警

link反而入到但app search唔到

拉哂26萬人呀笨!

「十大黑警選舉」！！！！！！

推推推

up

其實講真, 我唔建議你地去like 香港黑警呢個page

人地一陣睇下個讚好list 起返你地底 容乜易?

facebook link埋勁多其他social media channels

明知而家班狗係度秋後算帳, 跟住d藍絲而家又有組織咁電話騷擾手足

跟住一定有好多豬西/電腦白痴 唔識較privacy 人地睇哂你d野

你地自己都知, d藍絲係好撚無聊, 時間好撚多。我地每個人平均spend既時間分分鐘都無佢地咁落力

like返呢個黑警page只係自爆

pin呢個comment仲好啦屌

我要三十萬！

咁藍絲page係咪又係自爆？

咁藍屍講乜都唔會俾人拉嘅
其實唔係無point 不過like就調查嘅話班警甴邊到搞得掂

你地like之餘 不如都like埋其他黃既page立場之類 都係順個手

立場我係頭號粉絲

而家一般人可以睇到有咩人like / follow咗?
我淨係見到有咩朋友like咗，睇唔晒成個list

個圖，英文 aggression 係咪串錯

係 入面有人講

Pushhhh

推唔到

我幫你

推~~

問題係你如果有幾個藍絲電話係手係咪會好似佢地由朝到晏打成5-60個電話 震到人地無電 如果block左就換第2張太空卡繼續打

你係咪可以好似佢地咁樣做到?

我只係叫你地盡量唔好自爆

佢地自爆同我地手足自爆係無關係架嘛

我都係想提醒下, 保障返大家姐

你係咪比人電話騷擾緊？

其實好心up... 呢d野就多人支持

咁你好難講你無frd係藍絲

尤其是好多人分分鐘有4,500個frd起跳, 你點樣逐個verifiy

正如你如果見到咁岩有身邊既人係藍絲 屌手足 我諗你都會屌撚返佢轉頭啦下化?

我都係提醒返大家 要小心 保障返大家姐

香港人怕死No.1
慢慢升級ok?

辛苦你了

我係呀, 而且好明顯係有組織, 甚至用bot

whatsapp, facetime, 電話call etc

反正唔會係1條友做得到, 當然, 我就唔care, 亦唔會因為咁而換number

但對其他人影響係點我就唔知

試下飛線2日？

黑警必須清算，入去推埋下面呢個

[立場報道] 英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

GOGO

應該係犯法

飛線無用
1) 你可能真係有人要搵你
2) 佢地都唔係搞你一兩日

同埋你地係玩唔返佢地電話, 佢地個電話係mask或者用bot打黎 / zombie number, 而且133返佢地 佢地set左唔會聽

解決方法係除左換number就無

推推佢

1) 你唔會知知道係乜水, 亦唔會有時間去搵到係邊個

2) 要查既話咪即係要同黑警講, 同自投羅網有咩分別? 其實根本好大機會我電個number係佢地流出去, 你起我底就知

3) 你肯哂時間追究得黎 不如換電話number

電話滋擾

唉, 你換NO.會好D

推 今晚超黑警

Push !

推到過30萬
之後出個30萬thx post

好期待親眼見證過30萬Like

我諗會

等睇最期待嘅畫面.jpg

忠 誠 勇 毅

不知所謂

W

差9千幾過頭

27.4萬了，應該4日內就到30萬
到時拿拿聲出個4日30萬THX POST

283,911-274,982
(8,929)

(8,767)

好緊張

(8,649)

依個先係真page

唔好比佢停

黑警死全家

真黒警用咗四年先得嗰廿八萬like

警隊於2015年10月5日正式推出「香港警隊Facebook」專頁，標誌著使用社交媒體(與公眾溝通)的策略邁向第3階段。

做野啦

7728

左面果兩個做乜鳩

Diu 正

我地四日搞掂

就嚟超越真黑警fb

咁都有得打飛機

推左佢

召喚 200+1

氣氛黎

有無人YOUTUBE 開LIVE 比較VIEW 數

伯母好忙喎今年

就來超越真黑警like 數

721

驚唔驚藍絲mark低啲facebook acc邊個讚好

唔見人

Mark番佢

差唔多跑贏

-5662

呀！！！！！

Thanks！

就黎28萬

831

今日破30幻，不是夢

打死人！

10月1

槍殺人！

死黑警~

多謝你先
所以我地要keep 住check
如果依個page都係咁
我會幫手叫大家unlike番
相信我地有能力做到！

又唔做野！！！

仲差兩萬就可以30萬thx

28萬like!

差三千就爬頭

俾D力呀
人地四年30萬
我地四日

Highlights info row image
280,493 人對此讚好
Highlights info row image
294,954 個人正在追蹤

封唔封無人在意
志在落佢面

重點係封殺後fb會自動幫你like返正印page
所以請大家密切關注自己like咗咩page

快啲like 爆佢

繼續作文啦你

好唔想popo page超過狗page？
垃圾mon post狗

係咪就黎多過官方pages like數

快d invite friend

王騎哥
佢講啲野係有根據的

所以keep check啦
如果我哋呢個page 應該好快通天
咁多人mon

嘩提吓一兩句就話mon post狗
你除咗屈毛屈狗仲識咩？疴尿嗰陣舉起左腳定右腳？

仲差千幾就過班狗

冷靜下先

Gogoogo

倒數緊 黃金交叉嚟緊

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

假撚到咁改呢D名真係唔要面到極限

我代佢同你道歉🙇‍♀️

差幾百咋

係 一齊report

黎啦黎啦

差千5

而家無法律

但明明係佢地既工作

倒數最後1000
過就過硬㗎啦 係想落毅進仔面姐

唔知可唔可以靠佢上國際新聞呢

差700

700

600

500

屌黑警咪屌畤黑警 怕乜？20幾萬人，佢咪慢慢起

400

300

200

就快開香檳

最後100

100

過了！

283,905

過100

超過左

繼續! 多啲like!

慣性無辦法, ig 對我來講都好黙生

過左了

完勝

過左啦！🎉🎉🎉🎉
30萬, thanks!!

開香檳

快啲三十萬thxxx

個page咁多人
貼多啲警暴問題等多啲人關注吓啦

緊係！

Liked💪🏻💪🏻💪🏻

點解我Fb Search唔到？
明明尋日先Like完

3萬thx

我都search 唔到

293940

ok

295089

好似要打 香港黑警 Popo 先搵到

目前升幅約500/分鐘
應該10分鐘唔駛就可以30萬thx

推推

推比人睇到

推，推到100萬

屌

林鄭應該好快用公帑買like😂

299137

299,216!!!!!

299,387

Lm 5分鐘內過30萬

299,711

299,842

300,000

4日超過黑警幾年

30萬

300k

30萬，thanks!!

30萬隻thanks

做左幾多個鐘破30萬？

一陣警察投訴，FB就會合併page，你哋全部都會被動like警察page。

咁我就開post 叫大家dislike佢

2日

幾日攪掂 上得報

十年前有個召集十萬人唔記得反乜鳩都冇今次咁快

30萬，thanks！

直上100萬

facebook打壓到
要GOOGLE SERARCH先搵到囉

已贏

食完個飯變左32萬

下，真係2日架，2日就30萬我仲以為係之前開咗嘅fb，心諗，點解之前冇見過有香港黑警。
好癲啊

10月開既
但係九成以上都係依2日增加
嚴格來講係用咗六個月

35萬，thanks！

101

証明黑狗真係乞人憎到仆街

就快四十萬

就黎三十七萬

369,661人對此讚好！